人生笠返頂帽 境界更高

人生笠返頂帽 境界更高 除得風風騷騷 領盡風騷
有圖做證 拍又拍到
別在解釋有或無
留在被竇 睇波最好
人生規規矩矩 都要戴帽
姣得顛顛倒倒有誰不好
是邪是正咪問老母
問下司機有或無
奴隸返工先最好

善意打破零回覆